1. Diferencies entre Array i Objectes
El array, es un espacio en memoria que almacena 0 o N valores, mientras que un objeto es una entidad independiente con propiedades.

2. Que es un prototipus en javscript?
Tengo que mirarlo(no me he enterado en ingles)

3. Què és un constructor en javascript?
Es un metodo que crea un objeto con una serie de parametros/atributos.